降魔的2.0 11

艾鐵文

一個都不能少

莉莉 換返啤啤 ok?

thx quote

IT9

莉莉係精靈
啤啤係鬼魂

尋晚班的士佬點 冇睇

小馬個完美世界要有啤啤但無芷若
代表啲咩

西九昏迷
訓醒失憶

出返黎啦

比海魔影響到

佢講果堆名全部死哂咖啵~

佢有講芷若啊

有講芷若喎

都未交代佢地

我媽話
點解唔緊張既
唔洗救醫生架咩

TVB大方得體 林文龍《那些我愛過的人》帶你重新參透生死

屈dee復出

鄧佩儀真係好正

後日先結局

皮膚好撚到 又白又滑

Gloria 有無男友

仲以為七個字係科學的超電磁炮

手足你唔好呃自己啦你仲係鍾意家姐架

唔驚海魔溶左佢架
雖然我地唔驚
但馬季應該要擔心吧

兩集 重難收尾過永遠的君主

係咪無左飛紙仔行規 隨時爛尾

我覺得勞斯換袁偉豪做好睇D

佢死左馬季更加唔會同佢打

無，仲係處，打J係咪開心啲

wa

全裸做按摩架嘛

wa屌

點解次次打boss都要入異空間打

家姐白色小背心

除衫啦

隻屌西腳

當伏筆 下輯先算

鬆龍根

CLS

仲以為心姐幫itman邪骨

咁淫既

初頭仲以為同艾鐵文講緊

由點金勝手 新人

開始留意

到幕後玩家 同阿蔥有對手戲

到今日降魔的2女配角

相信佢好快有女主角做

我都係

係咁影大頭想點

仆街！真係唔驚芷若死架？

@kfc 大波圖

人造人標誌？

心姐成日中意認人做仔女

點金勝手佢屎戲到爭啲再拍唔到劇

白色加短裙 仲唔係性暗示

半個心抱

加拿大 華姐 基督徒

點會係處

比james食過啦世杯個陣

處都唔到你破啦屌

鍾嘉欣

以為殭算差

好撚柒呀

笑左
係要咁睇無綫既

筍wo 要就咀

又用大師球

成功收服莫偉豪

咀都無用係咪即係豪仔勁過mephi了

比卡比卡

條女對腳正撚到

莫偉豪 時空進化

咁就收服咗

賴慰玲

賴慰玲bb

賴B

又變pk mon

HP 幾多先

即使比人中出左 但仲係好索

正

肛交

但係比較鐘意個長髮look

呢段睇故鴻鈞演技還須磨練

江嘉敏扮純真係頂唔順

波

點解唔震三下？

咁佢家姐咪要搵個再老啲頂替

無既野
點都係無

黃翠如

11:25PM
勁歌金曲[粵]

歌手上傳生活照及短片是日常事，會如何透過網上平台宣傳歌曲？戴祖儀、譚嘉儀笑談「揀相」及「P相」點滴，祖儀還已練到「金雞火眼」的程度！林奕匡卻稱男士照片越靚越少like？「新人薦場」，應智越帶來自家作品<努力的孩子>，希望觀眾關注幕後拍攝團隊的血汗。祖儀、嘉儀分別送上<分分鐘需要你>和<原來有愛>，林奕匡則獻唱新歌<物之哀>。鄭俊弘唱出本周冠軍歌<血淚的磨練>，對他而言，最深刻的是甚麼磨練？

認錯吳沚默

可以隊海魔去核電廠

隻海魔真係癡L線！
冇人記得芷若

魔界之母

海魔對腳

想快啲聽 Shiga 首《小謊言》

召喚會然吳沚默

又多個魔界之母稱號

佢真係好似李宇春

好撚悶

點解又會變咗魔界之母

個講野tone同魔芷若一樣嘅

開始爛尾

究竟芷若點姐！

你點知？

吳止默腳都好撚正

真係麻麻地頭先嗰幕畀Zoie完爆

一姐劇歌 正

吳一姐首又叫咩？

啤啤死咗爛到呢家 完全唔緊湊 好煩

shiga好撚正
想睇套新劇

我覺得呢幾日好趕埋尾咁

初出道都還可以，而家一見佢個樣d八婆港女味出哂黎

根本應該快啲打依家應該係主睇豪仔掙扎，但胡鴻鈞演唔到

5日求9其埋尾

智雯做魔好過zoie好多

啤啤死之後啲劇情好悶

原本延期播 因為執後期特技 嘩而家搞成咁

乜佢真人唔純情架？

上輯都係啤啤死左之後悶

鄧佩儀係今集死？

因為拖得太耐。
然後想結局篇完晒佢

Wu C Fu演好睇d

江嘉敏超正

樣靚腳正
但好撚煩

上集kaman條線幾正

真女主

cut撚左兩姐弟條線學上季咁廿集可能仲緊湊好睇d

個劇情好唔掂

好似東京喰種

eunice zaina

老闆話要加長d都無計架喎

獨腳戲真係唔掂 可能對住個綠幕9up太難入戲
扮比利已經係極限

胡仔好少拍劇姐

馬明做奸仔都幾好

應該重複歷史
海魔臨同小馬打前，被幾隻咸濕小鬼KO左
然後無得最後一戰
小馬等番海魔到老都未等到佢輪回

好撚柒屎戲

見維基寫，同埋佢有兩個廣告有播兩首歌，一首係Shiga，一首係吳若希，我覺得兩首嘅副歌都好聽

淫到

chisin

聞西

伏埋個胸到啦

唔敢訓大脾

屌你老母胡鴻鈞就爽啦

慾求不滿

SAO 司祭

誰是被害者，呢首好似係 Shiga 同博士個廣告嗰首

點解唔搵小馬幫手

咪又係罐頭歌

屌豪仔爽能到

帶棗 hana都有

電網個開關係電網入邊

我既芷若呢！

點解萊斯唔call小馬

又有得同鄧佩儀瘋狂打茄輪

我都諗起 編劇一定睇左

萊斯準備收工

帶棗同hana首呢

鄧佩儀定譚凱琪對腳正d

AV情節咁

飲奶奶

打爆間屋係咪易過出電網

始終鄧佩儀後生D

扑埋咪得

扑野取暖

豪仔個look好柒

譚凱琪樣唔掂 太老了

Gg

Frozen

終於起歌

凍死
笑左

俾你發現左

係咪整過嚟

但zoe夠仁

hana首好聽

冇芷若........
我一啲都唔感動

Gloria bb

屌你啦 你自己同意交易 冇做錯野

要死了

咁都唔死得

咁快知

笑片黎

凍撚死左

要走lu

家姐呢幕死？

用愛感化，但要死

..

扯住

用愛融冰frozen

之前開live唱過

椰絲搽上面

用愛與和平，佔領魔鬼

又咀

又咀 胡係咪比左錢編劇

做乜鬼冇芷若

咀左幾多次

唔知今集睇咗啲咩

咁就死左

正確嚟講係用咀

拉

細佬累事唔聽電話

仲可以講到野

肯結界同海魔互摸緊

又打車輪

死都要錫多次，豪仔肯定即刻屌屍

已死

死𠹌左？

死得咁戇鳩嘅

點解唔扑野取暖

啲戲假到咁

死左了

有鬼架嘛 可以見到

正撚1到

莉莉係咪算剋主

依首歌叫咩名

處女 咁死

臨死都要打茄輪

又話賣咗靈魂，點解會死

其實個手足都幾靚仔

變左雪條

新人想點

mephi: 屌你老母走數

對腳仲咁有血色

想屌！！

Mephi蝕本了

佢除咗眼鏡點解仲要推走豪仔

轉頭復活變性母

算

劏豬櫈

凡人不懂愛

雪咗個腦應該冇死
叫itman整個人造人家姐出嚟咪得

咁易死

芷若已經冇人記得

提早回收啫

唉膠得好好笑
凍死

去地獄拎

又係喎

石敢當都係專心唱歌好啲

合約魔係未因為咁冇得再出場

勞斯應該肢解莉莉

同細佬make多個deal救返家姐咪得

魔都比人走數，仲以為個紋身識發熱

怪唔得Mephi得1場

過左一日到姐

condom

兩個其實都拍咗好多戲了

傷心死晶晶

靈界柯南

連燈仔班咸濕仔終於無得J短裙

係都海魔同啤啤先

係唔係已經接唔到番外篇

排長

下集又係咀
咀撚夠未

完全唔感動

佢主人係蛋蛋

唔準鬧莉莉

邊2個

露左波 算係咁

billy仔會唔會死

大話魔 最強助攻

有5場喎

叫埋billy仔

有聲

我好掛住芷若

24 25決戰落足本 又睇睇點

帶埋billy仔去

有鬼魂
仲淫

Billy 有戰鬥力咩？

下 咩話 萊斯真係就咁死左？？？？？

唔知做乜撚野 咩郁唔到就凍死

咁Mephi都幾撚慘
等左十年都收唔到靈魂
呢場交易虧哂

超撚悶 唔好有第三季了⋯

依個劇情發展真係估唔到，怪唔得mephi知唔出現，萊斯都死咗

5號仔

會出喎。

頭先睇到中段訓著咗

肯撚膠到仆

死得好膠好兒戲

第一輯睇啤啤死個陣都係咁諗

萊斯死左變鬼咪可以同豪仔一齊

強劍2.0 見到小馬有把劍

你又啱喎

佢去吸魔自己啲謊言等佢自己打自己

仲有勞斯

真 唔知做乜

降你老母閪咩

其實拍得幾唯美
呢一刻真係覺得萊斯同豪仔幾襯

meiph一換一 換番家姐

靈魂已被mephil收左

我想勞斯死多過萊斯死

麻煩唔好開3

雖然胡生d戲好屎 但佢同萊斯條感情線唔錯

監粗寫死個角色想煽情真係好戇鳩

又瑤池聖母裝

個魔話：你唔守信用，咁宜家差成年合約無效我收唔收你靈魂好

抽水為實

編劇都知冇人可憐勞斯

啤啤死得正路好多
萊斯係自殺喎
自己凍死自己

開3 個台得番咩人 已經掃哂黃

有冇一套戲開比馬明，一個老婆係Ali,一個係智雯
好想佢地一齊

咪差唔多

要靠佢打
因為同level, 可能billy仔好打過海魔
Billy係魔之父，勁過魔之母

ali而家凍過水 想出番雪櫃都難

原來同細佬傾果陣係立flag

但d剪接同戲唔夠好 搞到唔夠感動

大小姐果集仲感動 都係演員經驗問題

應該拖長既短，應該快既就拖，豪仔FF果段悶到

Kennis

CCTVB維穩再現 再次喺YouTube上面打壓手足頻道

堅？

點解 佢撐黃？

大話魔一樣創造世界 將馬季實力抽象化 意念攻擊

係

削骨還父扮cool都仲好,一演感情劇就現形
另外兩位新人劇都係未掂

唔係好明，點解唔搵風獅爺打海魔

冇關，拉

係都10年後還靈魂本金，第1至10年肉體還息啦

芷若呢

睇預告劇透好似話唔夠打到就收皮

鄧佩儀好似簽左17部劇 密密見

馬明好心見好就收啦

長髮見得下人

啱啱佢條巾都擋到幾下

你意思仲有3.0?

佢應該知唔夠 佢話硬闖先得少少機會

其實電網點解會連液態氮都trap住咗搞到變咗成間密室咁

大話魔就係甘草米

借10年剩係收返本金連息都唔洗收,呀mephi先生你不如黎現實做埋財仔啦

呢句應該馬明 心底話

果條巾唔係允瑩架咩

bug黎架
已經係睇故唔好駁故既bug

係啦 卡旋都出埋 吹到馬明勁一勁 吹爆佢

屌你老母樓主死on9仲睇tvb

好，繼續討論

今輯都有30點 以tvb嘅風格實拍3.0

俾咗風獅爺就係風獅爺架啦

但好似完全無交代過
正常豪仔同小馬既然知道要打海魔，點解唔係先搵左個精靈問下佢可唔可以幫手

唔合理lo

好少可新劇就話有三步曲
仲要收線唔差
實拍

同level就唔會比豪仔屌打啦

未必架,屌你老母好似我等爸不得爸爸個to be continued第二季等撚到依家好似等張無忌永遠都去唔到大都搵趙敏咁

其實都唔合理啦
有電網，咁打爆石屎都出到黎啦

一定啦

有咩劇第一輯唔係叫新劇？

有完全唔關事嘅巴不得媽媽

依班人信唔過 上次deal完想殺左隻魔
佢仲會同你交易？

但佢應該好勁 接近起死回生既能力
海魔都應該做唔到

豪仔個裝都差過十幾年前況天佑

果套爛撚到連spin off都唔想認

算數啦如果咁樣個名似都話續集
係咪建築有情天同樓住有情人都話係有關連

講白d就係
個窮撚想救兄弟就去借財仔,借完就想隊死財仔唔還錢
兩兄弟密謀係財仔黎收數果時隊死佢,點知窮撚自己出意外仆左街,於是佢兄弟就想黎搵返個財仔又借多筆
你係財仔一路都知呢件事,你仲想唔想借多次?

不為人而戰 但無理由唔救芷若
可能打尾王果陣 芷若已經走甩左
風獅爺就唔理

Btw風獅爺就算有份打 都似係壯烈犧牲既款居多
又比人當子彈咁射

佢唔會應承係一回事
有無去問佢又係另一回事喎
而家芷若有事，正路都會問下佢啦

有大波謙套媽不得媽媽

仲有智雯

我覺得鄧佩儀講嘢有種說不出嘅怪味
溫柔得嚟好正經嘅感覺，淨係啱做d正氣角色

支持

屌唔記得咗拉

財咩仔，根本係地獄開發銀行做白武士，佢地D皇帝祖先注資左十萬個靈魂

仲降魔的

#391-#402 唔見左

冚家鏟垃撚圾睇支支tvb 唔死都冇用

你講起
之前個個魔盜
佢個妝好似殭一

其實我覺得係演技仲有待改進導致

之前唔係𠝹自己都癒合翻咩
唔會咁快死掛

佢地變完身d叫聲咪又係同殭屍果d叫聲一樣，都唔知係咪同一條聲黎

海魔 差一枝mic

頂你一下就死左

dllm美斯
ios cap唔到圖
and又得
dllmch歧視呀？

殺左灰飛煙滅
咪唔駛做羅剎
冇呃你喎

我覺得幾感動丫
可以同合約魔個咀咒迫佢仲生存多一年呢

其實我不嬲都buy無限月讀

ios真唔得？

冇莉莉之麻

阿姆.......

係Wo
yyy

阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

阿花即係西方的海妖,

識唱歌將人的獸性解放出來

咩來

404-407 都無左

次次見到削骨還父個妖怪mode同佢啲戲就尷尬到想熄電視

合約唔係用年計嘅咩？用劇計？
13年當選 如果10年長約
仲有三四年時間咋喎

其實近呢幾套戲佢演技好咗
但tvb要捧嘅人 仲有好多
佢唔係主力
希望佢後幾套戲 遇到好爆嘅角色
如果唔係繼續半浮沉

唔得左十幾年啦

會點嫁

點q知你地

more 鄧佩儀j圖

昨晚個集肉緊個樣

屌 第十六頁咩事

我老屎忽都未見過

你試下cap

#362-402幾乎無晒

應該唔關洗板。

係咪我地有人被bam

414-416都無

係？

琴日有條友洗版呀

一個？

我應該block左

我都係啦 如意金剛

點解d歌仲未出 youtube

下星期一啦

美斯點睇國歌法通過

正常呀 咁快, 突然

呢套好多歌 5首 想學守護神

3.0必然會出現
講咗係三部曲

就黎有得睇美斯

14/6 4am 馬拉雞對巴

下 唔係四首咋咩

集數25主題曲小謊言作曲張家誠填詞張美賢主唱連詩雅片尾曲我輸不起作曲張家誠填詞張美賢主唱HANA菊梓喬插曲誰是被害者作曲張家誠填詞張美賢主唱吳若希插曲2拒絕成長作曲張家誠填詞張美賢主唱戴祖儀、謝東閔

係wo

屌你老母首首都係雙張作 係咪弱智

黑色一片
有字幕就剩係得字幕

dklm再bam棗兒啦

得1個msg1頁

hana首勁好聽

旋律唔錯 可惜比歌手晒左

以為自己開錯追故模式

無獎問答比賽:
最後2集大結局,以下邊首歌播得最多?
A:到此一遊
B:遙不可及
C:泣血薔薇
D:十字路口
E:我未能忘掉你
F:凡人不懂愛
G:原來有愛

得背景音樂唔計,要有歌詞唱出黎先計

一定係e

點解會晒呢

全部比哂bella唱
等你地唔駛嘈

頂你拍到冇著衫咁

打

無bam

來C

手足好charm

尷尬三人組

好一個除惡之拳

仲未變超西既...

手足好戲過削骨

鄧佩儀死咗
咁易凍死嘅咩

點解打得入

鄧佩hold咁耐

仲新鮮

凍哂硬哂啦

死得好on9

甜心假面

能量體打落去應該冇觸感o架喎，即係打空氣？

多謝連哥 英明 之後請繼續bam 洗板

咁算唔算走左隻惡魔數

頂你個肺關馬明咩事

慘
冇晒劇情仲要咁跪

太凍結左冰

要消滅豪仔？

手足真係好charm

佢現咗身有實體

做咩唔用言靈之術？

的士咁快

佢自己去死咗都唔知咩事

唔會 肯定死咗都照收到

死左就回收?
係提早左?

手足好型

跑車都賣唔甩架的士

的士點追

因為要殺豪仔，就要先殺海魔

一早出這招啦

紅跑唔係浪得虛名

萊斯隻靈去左邊

紅色的跑車像是帶著神秘

點解萊斯死左冇變鬼

兄弟又點
人死左...

嘩 海魔

個造型

靈魂被魔鬼買咗

未頭七未知自己死

芷若仲係裏面冇人理

呢套劇啲特效同造型都

個造型出曬事
點解好地地一個靚女要搞到咁

芷若你唔好咁傻啦......

呢套2.0真係同1差好遠，好似成齣嘢膠膠哋咁，膠嘅情節好似重多過主線咁，好難想像套嘢聽日大結局

錄定都得

大頭個要做乜撚

個頭

big head

的士播毒

屌又要睇個二打六咁尷尬嘅戲
晒撚晒啲時間

放學ICU咁

個joker司機係咪唔會變返正常

1都膠膠地架喇喎

Taxi driver

二打六 ？
人地好認真架

大頭好似Juno

重痴左

真係變咗生抽黃

做完雯b做shiga

一架的士都..
如果好似馬季講放上網...

大頭真係好撚柒

仲會有3.0

氹仔

下星期會唔會有抱枕

chloe so

認真但演技唔掂

我以為排長

根本冇諗到大結局 佢有3.0

只期望3.0無咁膠

明明係紅色法拉利

汪子勁同豪仔有得打
要睇佢呃嗰個人有幾信個大話，越信先越勁
佢最後唔夠豪仔打係因為佢都冇呃豪仔
佢主幻攻唔夠物理打

永遠唔識收

今次係弓箭

今晚係
六四，三十一週年
希望大家唔好忘記

石敢當把弓綠色 馬季紅色

今集打尾王好拖

566 當然

真係taxi driver

白卡

金城金之前扮joker仲似過佢

新一代唔似痴線佬既痴線佬

龍貓仔

龍貓仔咁on9

由一開頭已經係三部曲

唔膠睇黎做乜

放學icu吧

佢係咪扮緊張健聲？

D戲真係好屎

明明因為播think big天地覺搞到燒山無得撈放學icu

著魔？

think big天地有佢咩

我鐘意睇think big咋喎...

屌，連馬季老母都搞

好尷尬

霍金

無

gordon哥哥

無播我未能忘掉你
證明啲劇情好打極有限

今日應該要

點解成套劇好似無推進無高潮位咁？

真

唔要你條命
要哂你d錢
等你d有錢人過窮人生活

幫佢洗底褲

比利好正呀

終於講個結局，大話魔KO海魔

可唔可以打暈埋我

billy 要平安

啤啤走囉

上輯咪啤啤死

Billy仔好好笑好cute

搞唔掂 比利同一開始嗰個好型嘅佢相差好大

Billy仔

馬季係咪收

海魔做性奴

Billy仲好笑過c君

比利係咪俾野上咗身

邊忽高...

佢做on9仔真係一流

大話魔比石敢當上咗身？

被人長期欺凌係咁上下

出發個比利係用大話整出黎

比利啱啱咩事俾人搞？

石敢當上左比利

石生

廢魔

成班演員好似未入戲咁

始終都係啤啤先最觸動到人心

浚操把刀

八爪魚

廢

馬明廢撚到

觸手都有

風獅爺

zoie呢套cosplay好正

馬季大戰仲著到咁孭個腰包

比利呢

死左

肥精靈

話說
點解c君有番衫

馬明敗走

腰包同羽絨背心同的士佬渾然天成

On9

C君上咗比利身

去左死呀

好彩比利冇出去 依家佢咁on99 輸緊

屌你班仆街仲睇tvb

變

好耐啦......
之前去電視城睇張彥博嗰陣貴手揀衫著

打死d自私佬啦

三十桶

今日64呀！

Billy好正

黑警應該全部聽過

順

kfc

我意思
個陣睇底先要衫之麻

而家應該要得番底底

燦神D fd

370

咁癲

比利食一招八爪魚觸鬚都死得啦

MH370

why not

應該有大量中一二學生妹比人推去後樓梯...

可以自己玩觸手play

好想俾手足屌

風獅爺毛公仔

幻幻

呢套嘢冇咩邊個特別多戲份

已經娛咗馬季嘅condom
馬季

姓鄭會吃三十桶炸雞的女星

打就打啦 又揾咩大頭

變
屌你老母今日做乜成日打錯字

馬季

最真實黑暗嘅人性應該會強姦多過暴力

件蛋散太廢只可打低lv怪

一個都不能屌

揾返鼠尾草

芷若好聰明

無得咀

即刻已有2隻怨靈被解脫

叫完人放走怨靈 點知馬季一槍打死佢

魔個死樣好樣衰
眉個2舊肌肉

係解脫

比利出嚟搞笑

個女踢完垃圾桶腳痛？

比利好kai

比利好搞嘢

成屋咁多武器唔拎出嚟用

比利做乜咁串

到此一遊

誰願見死不救

大頭死了

龍貓仔死埋

On9龍貓仔

書包air big

個細路

大頭是咪想車龍貓仔去168車場？

佢痴左線呀

心姐

個𡃁仔好戲過削骨

電子藤條

頭先勞斯放屁？

心姐仲勁

屌 心姐戰鬥力仲勁過比利

比利真係好撚搞笑

原來心姐咁好SM

好彩我兩個仔有一個生性

要求咋喎
即係都係唔駛講

媽
我想死呀

晶晶

咀

芷若唔講啊花啲野

龍貓仔d戲好過狂魔版大頭

我都想錫一啖小馬

唔車震番嘢先

嘩芷若咁淫

的士佬食靚女醫生

點解有數字

咁樣講唔切 垃圾劇情

數碼暴龍

龍貓仔係咪死左

matrix

愛上人王

龍貓仔都唔可愛嘅

勞斯又識龍貓仔？

有野唔早講 有時間嘴

芷若做乜咁耐都唔講

比利：做咩逼你叫佢Barbie

講左啦

一句

芷若想被佢食但冇比佢食

屌 坐咗上車先講啊花

蝙蝠俠

會唔會流血到咁

應該係，除非唔係

勞斯byebye?

芷若安全

Billy 演得好好

好心整多幾集 根本唔夠集數交代啲野 連姐弟線都明顯棄左咁

馬季今次乜都補返哂啦......
之前兩輯想kiss芷若都俾人阻撚住哂

我唔要假爸B，我要真爸B

呢句野好令人暇想

屌 比利

扮佢偶像

比利

比利終於威威啦

....

比利嘅作用

終於可以講大話

you talking to me?

the money talks 有冇cap 圖

比列個造型同戲份係致敬邊個

無錯
暴力都唔係人既慾望

you talking to me?

I am the only one here

you talking to me?

其實大話可以滿足人的慾望
大話魔講大話令海魔覺得自己要埋街食井水，已經無得輸

我係你偶像

係勞斯扮

勞斯做咩姐

除左苦咩味都冇

大頭竟然唔洗死

佢仲開緊死氣架喎

手足

都唔係好仆街啫

it's never too late to do the right thing

比利要錢嚟做咩

魔要錢架咩

石油氣的士都出死氣咩？

c君話要吊威也

🐙

今晚又有人送頭

去左邊呀

有

C君rap

C君粒結晶大咁多

千鳥對螺...

feel到風獅爺會同海魔攬炒

馬明有風有石

風獅爺其實好錫芷若
依家終於明石敢當點解對小馬咁好

幫手啦馬季

馬季會唔會一季殺一隻精靈?

Call天宇

有弓箭

出元氣玉未

之前冇追 芷若點同風結緣

好型

石敢當都係

叫比利整個天宇sex toy俾啊花玩700年咪得

archer

后羿

主角光環登場

偷底褲

cctvb啲cg同10年前有無分別？

其實tvb 賣公仔做乜，賣武器型d

風獅爺唔夠海魔打？

俾狗𢭃

口循

吓 芷若又開左眼見到風獅爺

追的士錢 diu

爭我的士錢

肉償

bleach入面d滅卻師

八爪魚攻擊扣好多血架

口遁

海邊 海魔地型s

jm9

應該唔止4張喎

果陣風獅爺偷芷若底褲

係咪要大戰300回合

冇睇到好尷尬

仲有mephi條線 仲有2集點寫

對波浪下浪下

乜料

呢度咩料

降左

fd子技

呢套野係咪痴線嫁 車個大佬傾計

暈地浪係咩玩法？

原來係嗚人大技口遁完場

海魔都係想被人中意

浪下浪下好舒服
原來海魔想同天宇玩船P或者水床

的士錢必須是一次性交一年

無啦，家姐死咗

打打下變左遊車河調情

扑嘢啦

說得海魔

因為佢滴眼淚滴濕咗允瑩條手巾？

我係小馬就依家食咗海魔啦

學鳴人嘴遁長門唔係咁老套啊嘛

明明就勁冧天宇
咀返啖就降左佢啦

用愛感化魔

食緊花生

好掛住sylvia同展明
呢輯個final boss咁弱

班同初代？

屌！芷若呢！

誰斗膽挽起弓與箭 射天空囂張的火舌

佢同天宇以前咪又係咁

食魔

應該完左

口遁。車震之術

又嘴遁

點解突然由RPG game變左gal game?

今晚未必有

癡線

食咗馬明

講耶穌感化海魔

幸福賓周又flirt 魔

小馬連魔都溝埋

真係收服做性奴

車震啦

用條撚降

係的士打車輪？

火影情節

將人類既精華注入

冇錢

點啊

又靚又身材好又勁，夫復何求啊

降魔方法係咪車震

頂！講到似喺的士度就地正法咁！點降呀屌！

Fake taxi

馬季幾時學鳴人玩嘴遁的？

馬季最強降魔絕招----嘴天神

降魔dick

主角光環 同幾千年魔打

除褲啦屌

用精降佢

天宇真係羅天宇

乜鬼預告

豪仔先係boss

佢降豪仔即係海魔無死啦

一個轉生變返1lv, 頂多升到10lv
一個仲練多700年
唔係有得打下嘛

破CM 1分紀錄

下 咁即係呀花冇死？唔係話死左豪仔會消失咩

Jmly

海魔從良

姐係口遁贏左海魔

點解mephi可以俾家姐死 但又要印記
我以為好似幽靈車神咁點都死唔去
到時到侯先俾人收走靈魂

根本馬明就係天宇
只係編劇唔寫到出面

呢輯既降魔方法係打茄輪呀

如果呢1Q避無可避,咁無辦法,我唯有中出你

但點解海魔唔自己解咒

懷疑編劇聽咗海魔嘅歌聲

扲69 出黎就得啦 打乜9

成班屎忽鬼

收左海魔做性奴頂啤啤個位

天宇根本都唔夠打，海魔讓佢咋嘛

係咪成功嘴循海魔 留黎3. 0幫手打大佬

海魔應該係好架 佢首歌都唔算害人 講到底係人類衰

允瑩係芷若

海魔=長門
豪仔=柒佐

真係 重有人睇cctvb

最緊要係夠仁

3.0海魔對魔化智雯

海魔做所有野都係想搵返天宇 都無特登害人

3.0到佢留係身邊帶升

咁佢想自殺係想點

結局就係大戰３００回合
不過馬明呢Ｄ青頭仔應該１０秒就KO 左

今季雖然係要溝對面大佬,但對上季黎講打得仲差

根本而家寫到海魔咁勁 風獅爺又唔夠抽 唔係真係以為馬明開掛打贏阿麻

比利淨係負責呃大頭

c君打海魔d分鏡算係咁啦

仆你個街，得返一集
感覺要爛尾

不過，我估豪仔就被馬明降硬架啦

豪仔應該唔洗死

其實一路想知點解石油氣的士都有死氣

又魔化智雯
係都打bonnie/個契約魔

琴日有條友係度拉拉拉金剛棒,今日佢就俾admin拉鳩左

既然佢咁勁
點開掛都唔夠抽啦
口遁先岩?

我覺得減少CG，感情線太多了，返反第一季單元節奏

3.0唔會有豪仔
胡講既

降咗咁第三輯石敢當又返嚟？

其實呢套係後宮劇
啤啤 莉莉 芷若 海魔

平時都無人做野嫁 琴日咁勁

Tvb攞d錢放係19 cg,不如認真d寫劇本好過，今集d鏡光都係好柒，keep番 1.0所有野已經好好

石油氣都係燃料，一樣會有一氧化碳，只不過少過汽油。

bonnie個魔胎條宜家點?

CG要幾多年先追到韓國技術
劇情就兩姐弟一齊最煩之外其他線都OK

3.0掛

姐係打邊爐都有咁d死氣係個爐邊度走出黎

第三輯講

其實我覺得2.0個基本構思同人物都無問題
係個劇本太拖, 同演技太差
尤其係胡生

佢溝咗海魔

成套劇最鳩係依集

個火 燃燒產生 同埋打邊爐空氣咁流通少啲機會incomplete combustion

點知大反轉，芷若先係天宇轉生，所以佢先睇得出海魔真面目

豪仔先係

變左ff出黎既人

豪仔：小馬！！！
馬季：豪仔！！！

屌你老母關你撚事

睇得預左比人屌

你班人一定係社會精英 社交名流

食屎

你屌人老母問關人咩事？

條友又走出嚟食一年一度嘅64飯 老撚套

原來billy仔係愛回家做朗拿度

屌你老母 呢個垃圾post都上到熱門 究竟連登有幾多港豬 今晚六四仲睇cctvb

唸起我和疆屍有個約會2 天佑同小玲一齊射9女媧

64你有無食飯？

第三集，地藏王用自己化成支箭比人王，地藏伏羲箭
以為風獅爺咁玩

fifa13

18歲既海魔

風獅爺廢到

真係唔好同《我和殭屍》比
《降魔的》兩輯都完全比唔上
殭屍就算係寫得最差嘅第三輯（因為萬綺雯受傷要臨時大改劇本）
都好過兩輯《降魔的》
殭屍每一輯都係由好多短篇推進
每個短篇都有獨特風格、高潮位、角色有改變、推進到主線
淨係講玩鬼
殭屍第一輯「餓修羅大鬧嘉嘉大廈」一章
無論劇情緊湊度、恐怖感、對角色之間關係嘅描寫轉變
降魔的無一集及得上
人哋當年拍呢章都無咩特技
淨係幾個角色輪流揸燈上天台引羅開平
已經夠玩大半集
而且係精彩同刺激
尤其佢前設係況天佑明明夠能力解決件事
但因為唔可以俾人知佢係殭屍
所以一直要隱藏實力
好多戲劇張力就係咁谷出嚟
類似劇情今輯《降魔的》都有離島度假屋一段
但效果差九萬幾里遠
完全唔刺激唔好睇
真心係編劇能力問題

殭屍成個系列節奏分明
愛情線亦只會插嚮章節之間同劇情重要位
唔會無端端獨立一章淨係講愛情線
好似20集成集就係講啤啤離開
係完全脫離主線之外
悶到抽筋
之前講啤啤同父母一段又係講成集
其實殭屍都有章節寫感情線
例如第一輯金正中同白蛇
第二輯金正中同貞子
都係花好多篇幅講感情線
但人哋兩條線都係同主線有關
亦對金正中呢個角色嘅成長有關鍵作用
唔係完全脫離唔關事
《降魔的2.0》搞到成部劇好似每集一個單元咁
但如果話係單元
又無好明確嘅分段同主題
而且最差係
馬季個角色經歷咁多事
表現到仲係成個白痴仔咁
唔單止係能力
而係性格、決心、意志等等
都同第一輯最初個馬季無分別
甚至退化
第一輯馬季仲係超關心芷若
有事就發晒茅不顧一切要救佢幫佢
今季唔知做乜
芷若俾海魔捉咗佢係無乜反應
反而風獅爺仲緊張過佢
令人懷疑馬季係咪失憶
唔記得佢第一輯有幾鍾意芷若

唔知係咪因為預咗想寫第三輯
所以刻意阻止馬季成長
但我想講咁樣處理
只會令佢未到第三輯已經變得乞人憎
一方面講到降魔天命乜乜物物
又話驚害咗芷若又剩
懶係認真生性
轉頭又掛住去睇甜片打丁
又Keep住做低能行為
石敢當同有為真係枉死
最後仲話其實心底都對啤啤有好感？
咁樣根本係寫殘咗個角色
馬季一直當佢係好朋友
由始至終都只愛芷若一個
咁樣寫三角戀係完全失敗
麻煩編劇睇返殭屍第二輯
陳十三係點樣處理三角戀
況天佑唔駛表示鍾意王珍珍
王珍珍死嘅時候都一樣可以寫得感人
仲變成經典情節

你拎睇tvb對比食飯？
no tvb no life

屌你老母仲睇tvb

3.0會唔會萊斯冷藏靈魂照俾債主回收，變做冰魔

你找佢？

分析得好好

你諗多咗了，點會咁突然黑化小馬呀

馬季第一輯尾殺左半人半魔既汪子勁，又俾魔話永遠冇幸福，影響左佢冇左熱血

用特技加條觸手比佢仲洗乜度招

馬上風之一箭

「原來有愛」首歌係特意為海魔同馬季之間條線寫，另外首歌內容亦引證到馬季係天宇轉世。

首先本身首歌只會係海魔馬季段落播，另一方面海魔係金魚街哼果首就係原本有愛。

首歌大致折解為:

夜已深 世界開始換過焦點 <=海魔在金魚街的晚上
流淚了 注滿海中沉澱 <=藍眼淚
路太黑 你眼睛總會有星閃
來贈我 最美好的遇見 <=海魔遇見天宇馬季

任我數 每個初春變了秋分
從月缺 再滿一等再等 <=成段都講海魔尻等
讓晚星 照遍滔滔這海中心
尋覓你 似遠偏偏亦近

原來這是愛 這是你 將記憶覆蓋 <=找到天宇,但記憶被覆蓋
藍藍一片海 充滿了期待 <=海，象徵海魔，期待著
原來有著愛 我就會無懼將來
沿路再晦暗 從沒有離開 <=海魔從沒離開
.
.
.
明明很怕死 竟注滿能耐 <=廢J馬季怕死
原來有著愛 我就會無懼將來
無論再理智 仍沒法避開

歌名本身都具一定意思，海魔一直都認彼此之間有愛，但本身佢地就係「原來有愛」

我都頂唔順成日套野成日都唱歌....賣歌都唔使咁煩呀...聽到聽到厭

20集少少爛尾都算無時間講
第二輯25集反而去到最尾都無少少結局篇既感覺 真係失色

留返去降魔的3.0

我覺得鄧佩儀死後已經即刻比mephi收咗靈魂，如果到降魔的3.0鄧佩儀仲係TVB做未走人就會解釋

[大結局] 降魔的2.0 12

唔係熱唔熱血問題
而係佢已經立定決心降魔
就算失去所有嘢
都要繼承石敢當遺志
但有助降魔嘅事佢係無做過
仲掛住睇AV

今季班編劇 反而唔識寫劇本咁 成個架構似搵班無睇過第一輯既人寫出黎 成日話有d劇 飛紙仔咁寫 呢套就似啦

極懷疑天宇同海魔有路

借降魔為名出去偷食

仲要用天籟之音讚海魔歌聲

冧到海魔為佢等70年

驚比村民發現唔比人去尋寶
點知比人殺咗

海魔就好嬲
為囝囝報仇

超能老豆黃智雯眼鏡look

聽聽下首歌係幾好聽

張美賢鳩填既詞何需認真解讀

.

1001

今晚大結局？

係呱

yea

Thx

988

大結局

乜料！降完？

琴晚唔係係海咩

發生咩事

唔認得老母

咁芷若都冇埋？

海魔又整咗個空間？

平行時空

搞乜

豪仔冇死嘅平行世界？